遍地開花要有針對性！

屯門之所以成功係因為班大媽個朵臭到冇人有！但好似大埔咁,冇麼大矛盾既遊黎做麼？利申大埔人.所以係去都係去土瓜灣果啲啦！有明顯矛盾既地方,示威者係去幫手解決地區憂患，先得民心！

推
講得岩，客觀D去真正居民矛盾地方有用好多
當地居民會覺得你幫左佢

我自己認為屯門可搞多幾次

推，要同地區事務扣緊去比人知班共狗區議員有幾仆街

個個都人有佢有
同埋講明屯門係獨立事件
一個星期一次麻木同會失焦

另外沙田又係唔知做乜鳩

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

土瓜灣

零團費大陸哩 嚴重影響民生

屯門可以搞多幾次，反正班大陸婆最鍾唱歌實出嚟

狀似遊行